七一衝擊立法會 劉頴匡孫曉嵐等多人改控暴動明日【東區裁判法院】提堂

【Now新聞台】七一衝擊立法會案，港大學生會前會長孫曉嵐等人進入或逗留在會議廳範圍，被改控暴動罪，案件周三提堂。

七一衝擊立法會案十多名被告，包括前港大學生會會長孫曉嵐及藝人王宗堯等，原本被控一項進入或逗留在會議廳範圍，控方在上一次法庭把四宗案件合併。

其中一名被告，民間集會團隊發言人劉頴匡指今日代表律師收到通知，十多名被告的控罪同樣會被改為暴動罪，星期三在東區裁判法院提堂。

好嬲好嬲

港共等清算啦

律政司真係主宰生殺大權....有咩機制可以制衡，。。。。。